[檢討] 我地咁樣做真係好咩

塞arrival 令到機場人流倒灌同塞departure阻著人入閘差好遠

唔係想屌人不過希望大家下次可以做得更好

琴日機管局擺明set左個局，唔cancel flight而你地又塞著immigration，啲旅客當然唔滿意示威者 佢地眼前就係班機 而家係示威者阻著佢地上機，唔係因為人多機場cancel flight

話塞路都一樣嘅人有冇諗過 路面紅隧塞左可以行西隧，東隧或者撘港鐵 機場塞左啲旅客可以點走？

一開始話香港is dangerous, 而家塞機場唔俾人走姐係點？你覺得政府打記者都唔介意，會介意嗰兩三日塞機場？

機場唔係唔俾塞， 不過真係唔好亂塞。 至少好似有巴打講過， 留返一條隊， 至少佢地會入到閘 唔會屌哂我地

呢啲唔係潔癖，係保留佢地離開香港嘅自由
勿忘初衷 堅守我城 真係要諗清楚先做！！！

預左俾人屌 不過真係要講
唔割席，要補鍋

之前和你飛咁成功 琴日咁樣真係冇問題？

同意....

尋日放工即衝入機場搵D旅客道歉....

同一招用兩次效果一定減弱，星矢都有教。

大家要學識檢討，搵個更好嘅做法先得

我地要俾人知我地同藍絲有好大分別

我地識思考架！！！！！

人多所以塞住 同有人主動塞住其實分別唔大
我係旅客 ONLY知道我而加上唔到飛機係因為示威者
不論係我地示威者係到集會 太多人所以阻到佢
同埋主動阻佢 結果都係因為我地所以阻到佢
唔好自欺欺人啦 人多阻到佢就唔屌你咩
同埋鬼唔知人多自動塞會好D咩
問題係唔夠人 先要主動塞
你估比人屌好過引

不完美，可理解，有改善空間

錯就要認
唔似得政府做錯用下三流招
嘗試令提出問題嘅人消失
而唔去解決問題
機場捉鬼單野
亦好可能有大量鬼搧風點火
令和理非失去最大文宣效用場所

機管局教路
關於機場禁制令反思

你話之前和你飛成功？
政府回應左訴求未？
和平示威200百萬人試過，衝擊立法會試過
政府回應左未？

我地冇得揀，所有抗爭方法都要試
無論好睇，唔好睇都要繼續落去
因為我地對抗緊係完全冇底線o既極權政府

保持冷靜，獨立思考

加油

共實係咪要轉一轉個想法呢? 你地睇林鄭琴日個記者會，佢完全唔答佢有冇權去「撤回」條條例就知。兩個月以黎，中共都未停止過暴力對示威者，因為共產黨眼中人命係完全唔重要。

其實811事件，警方醜態盡現，再多咗人企係我地哩一邊。大家係咪要轉個策略，向區議會和立法會選舉著手! 要絕大多數議席是泛民，哩個係中共和林鄭政府最最最怕見到嘅情況，到時叫林鄭撤回，否則立法會的不合作運動比建制以外嘅百萬人有力得多。而家個情況撤回唔到，就係因為建制派持多數票。

**若下次選舉建制維持多數票，林鄭再推什麽都過，曾為哩個運動作出犧牲和付出沈重代價嘅勇士，就變得白費。

你撘緊地鐵，人多塞著你入唔到同有人係閘口唔俾你入有冇分別？

無 我都係因為你地示威者所以入唔到
我都係搭唔到車
只係觀感上無咁好
但事實都係因為你地所以上唔到車

有冇諗過咁樣會令同路人愈黎愈少？
我地之所以一直咁成功因為我地佔理據先得到大眾支持
而家亂屌人真係我地原本想做嘅野黎咩？

就我而言，兩樣嘅觀感差好遠
我會諗你憑咩阻著我入閘？

你係咪搞錯左D野
而家班機照飛, 旅客硬食左no show
同政府cancel flight兩件事黎

如果同路人咁簡單就放棄
我都冇話可說....
共勉之

我地唔係一直要做文宣，攞淺藍，淺黃支持咩？
做咩而家變左由佢地走？
勿忘初衷

機沒停，入到禁區就飛到，入唔到就係示威者阻人，示威者問題，一野就完美推落示威者到。用下腦都知人地不嬲玩陰招，仲高調當住全世界直播捉鬼，人地七警都識拉去暗角打，打狗又唔見咁用力，完左仲沾沾自喜接受訪問好似贏左咁。真係要用下腦，諗清楚先好做，少年們太純真啦。成張機場好牌一晚咁就沒左。

我當然明白 主動比人阻 係會嬲好多
問題係點解我地要阻 係因為想佢cancel flight
cancel flight>導致經濟下滑>商家壓力>政府回應我地
咁最好當然係人多 自己塞住左就最好
咁問題係好多手足都要返工 唔可能日日都咁多人
所以先要手動塞

問題係佢冇cancel到，先搞到旅客不滿示威者

咁我地應該文宣係呢方面做野
可以話黑警扮示威者搞事 (同埋可能真係)
搞到旅客飛唔到 機管局又唔肯CANCEL
罔顧旅客安全

問題係而家變左我地衰，個焦點唔再係政府失民意而係示威者阻著旅客

有冇諗過原本支持我地嘅淺藍淺黃會點睇？

有黑警混入我地更要保持冷靜，唔好俾狠意左右我地